電腦白痴求救 電腦d𥔵碟區亂七八糟

細腦部電腦入面d路徑勁亂，有時想搵返d野都唔知點搞，點算

入面有個音樂符號同圖片符號㩒入去係同一個地方，亦等於我係下面㩒新增𥔵碟區G drive，而呢個G drive係我自己買既hard disc。
究竟我錯左係邊個位，我淨係想㩒音樂符號就去到音樂個位，圖片符號去到圖片個位。
求巴打解答

選項入面可以轉icon
不過上面啲shortcut可以remove左再擺返入去？

即係short cut既問題？等我試下搞唔搞到先

但係我㩒還原設定值就出左咁

去C:/Users/username/
入面有音樂嗰堆
右鍵->位置 到set

宜家C drive入面個音樂就真係去左音樂啦，但係本機個音樂個file仍然都係去左G drive
係差呢個位
定係我直接delete左呢條路徑就得